# Copyright (C) 2022 Shopeo
# This file is distributed under the GPL2+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SHOPEO Cases 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/shopeo-cases\n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-07T07:31:05+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-07 07:41+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1\n"
"X-Domain: shopeo-cases\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "SHOPEO Cases"
msgstr "SHOPEO案例"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.shopeo.cn"
msgstr "https://www.shopeo.cn"

#. Description of the plugin
msgid "Custom Cases Post Type"
msgstr "自定义案例帖子类型"

#. Author of the plugin
msgid "Shopeo"
msgstr "SHOPEO"

#: shopeo-cases.php:61 shopeo-cases.php:63
msgid "Cases"
msgstr "案例"

#: shopeo-cases.php:64
msgid "All Cases"
msgstr "所有案例"

#: shopeo-cases.php:65
msgid "Case"
msgstr "案例"

#: shopeo-cases.php:66
msgid "Add New Case"
msgstr "添加新案例"

#: shopeo-cases.php:67
msgid "Edit Case"
msgstr "编辑案例"

#: shopeo-cases.php:68
msgid "View Case"
msgstr "查看案例"

#: shopeo-cases.php:69
msgid "View Cases"
msgstr "查看案例"

#: shopeo-cases.php:70
msgid "Search Cases"
msgstr "搜索案例"

#: shopeo-cases.php:71
msgid "No cases found."
msgstr "没有找到案例。"

#: shopeo-cases.php:72
msgid "No cases found in trash."
msgstr "没有找到案例。"

#: shopeo-cases.php:73
msgid "Case Archives"
msgstr "案例归档"

#: shopeo-cases.php:74
msgid "Case Attributes"
msgstr "案例属性"

#: shopeo-cases.php:121
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: shopeo-cases.php:122 shopeo-cases.php:130
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: shopeo-cases.php:123
msgid "Search Types"
msgstr "搜索类型"

#: shopeo-cases.php:124
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#: shopeo-cases.php:125
msgid "Parent Type"
msgstr "上级类型"

#: shopeo-cases.php:126
msgid "Parent Type:"
msgstr "上级类型："

#: shopeo-cases.php:127
msgid "Edit Type"
msgstr "编辑类型"

#: shopeo-cases.php:128
msgid "Update Type"
msgstr "更新类型"

#: shopeo-cases.php:129
msgid "New Type Name"
msgstr "新类型名称"
